美國最高法院要求賓州民主黨答覆有關容許選舉日後3日收到的郵寄選票仍可獲點算的中事宜

The Supreme Court ordered Pennsylvania Democrats to respond by Thursday evening in a case challenging the state’s three-day extension for counting mail-in ballots.

President Trump has moved to intervene in a lawsuit brought by Pennsylvania Republicans, arguing the state’s Democratic Party and Secretary of State violated the law by extending the time for counting mail-in ballots to Nov. 6 at 5 p.m., despite the state legislature setting the deadline as Election Day.

The lawsuit takes issue with a state Supreme Court ruling that postmarked ballots be presumed to have been mailed before Nov. 3, even if not clearly postmarked to that effect.

“This is an open invitation to voters to cast their ballots after Election Day, thereby injecting chaos and the potential for gamesmanship into what had been an orderly and secure schedule of clear, bright-line deadlines,” the Republicans argued.

Mr. Trump filed a motion Wednesday to get involved in the suit, claiming that how Pennsylvania goes could decide the presidential election and that the high court should settle the conflict over the ballot extension quickly.

The legal issue is returning to the Supreme Court after the justices refused to get involved in the matter last week.

Newly minted Justice Amy Coney Barrett did not participate in the high court’s denial of the Republican Party’s request that the justices expedite their legal challenge.

The justices had split 4-4 on the issue earlier this month, leaving the Pennsylvania Supreme Court ruling in place, which let votes be counted beyond Nov. 3.

Chief Justice John G. Roberts Jr., an appointee of President George W. Bush, sided with the three Democratic-appointed justices to leave the extension intact.

死人投票一屋十八姓

拜登：死左既人都應該有投票權

6/11 收到但無dum清楚個印，都照當3/11

民主黨: sor囉, 咁唔好計囉, 而家贏到開巷, 賓州咪讓比你

Die Live Murder

D票係支那空運緊黎，俾D耐性啦法官大人

AZ PA GA NC 全袋trump 蠃

Back date又嬴

ching好樂觀

你係咪歧視死人?你係咪法西斯??

China joe:
我鐘意，吹咩
我係總統呀
你地法官係邊撚個？？

打矛波既話法官惡過總統

死人係未來坐時光機番來投啫